想為社會做返啲野

樓豬係地盤佬，做砌磚嘅
日日拎住斧頭開工

依家深感地盤佬手藝質素有所下降
為香港建造業未來著想
打算義務係元朗開班教人砌磚

有興趣入行就去五金買把斧頭同灰匙

星期六正式開班

有冇人想學師

免費架
唔似cic咁要收你學費

不過我做得幾年，唔好怪我教得唔好

放心，依家學師唔洗洗底褲架

覺得斧頭太重舞唔掂就買磚刀
好多老師傅都用磚刀架

不過我手磚刀普通，用開灰匙